ACG文字格劍區 (51) 唔係支持創意零分只係copy又點會咁 話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

報到先，依家食緊大家樂

英國的蚊死清光了嗎？

吃了什麼餐

英國蚊多到係條街開口就食到 不過唔會咬人

lm

More

不是頭先吃了嗎

去食個飯姐
駛唔駛推咁快

唔好信佢
我著過，人柒點都柒

你食得慢

剛剛的圖片好像是昨日的

佢頭先po嘅係尋晚嘅

Btw貼我老婆先

我成日都咁着出街

Tung是cafe do coral股東嗎

U記T-shirt加運動褲先係毒撚首選

靚仔

著衫都係睇樣姐

我係咁著

Lm

著恤衫一係好毒一係好型 感覺好極端

恤衫通常摺起個就

同志！

不是咁現實吧

冠希阿伯背心.jpg

唔好著死淨色衫
玩下搭配
行路唔好寒背 個人自信少少就得

Me is. 不過係短褲

胸大成日凸點

熱褲？

真正嘅男人係著中山裝

毒撚邊識配搭

會熱死

我叫佢做短牛仔褲
熱褲好似太短 我份人好保守

好像有點單調

出街見到著得靚既多數都會留意下佢點著

是昨日相，依家先食緊

著死淨黑色
唔鍾意其他色同有圖案

衣著只係bonus
個樣差到一個點除非著防災服唔係都無救

？

調轉呢幅圖去睇，好似好肥咁嘅款

只是大家樂會員一名

有冇示意圖呀

呢啲可以即插入好𨶙淫

灰色好喔

This is mk

總有人識欣賞

笑咗出聲

灰都會，但少
都唔知由幾時開始鍾意黑色

夏天着黑色好熱

唔識欣賞依類
最起碼大脾一半先接受到

著白色會透好ero

着得上面嗰啲不如唔好着

男人不工口吧

淨係著件連帽外套加條底

肥仔會飛哂釘

是

夏天要著底衫

唔清楚 冇呢個煩惱

啱先拍死左隻蚊，好撚治愈

吸曬啲汗

有冇吸返自己d血

沖落除落嚟嗰陣索幾下好爽

汗臭毒撚

點知隻蚊有冇吸到其他人嘅愛滋血

咁少血好似冇事

會忍唔住

蚊傳唔到愛g

你都忍唔住

愛滋針都係幾滴就中招

會唔會都有其他疾病

飲血會傳染既咩

成日係街見到d女咁著真係好慘
扯到行一行好辛苦

要幾淫先會咁著出街…

接觸到空氣既話，愛滋病毒就會馬上死

5g, 冇讀過醫

可能d血有其他病毒

女生不好嗎

幾十歲人

白紋伊蚊

有d人係貪靚
有d人想吸引人注意

扑扑

好似好熟咁
你成日做？

屙篤尿照下先

唔靚仔唔識搞笑已經溝唔到
中學最後悔溝唔到學生妹

對波畫太大，唔好睇

um.....

人人都咁講

想幫你含
利申：災難級

真

蘿莉控冇靚仔的

係 相由心生

見到你個樣掉頭走

左

有錢唔同講法

右

我全都要

除左我冇戴眼鏡 其實有幾分似我

會

點算

你有冇鬼佬樣啊

唔怪 點解覺得自己睇戲就有問題
自己去旅行就冇問題

屌
原來我打錯左右

自己一個睇戲有咩問題

天然呆？

驚俾堆港女啤
由細到大都鍾意阿里巴巴與四十大盜呢類故事

貼埋之後嗰幾張

有一兩分似 都有眼耳口鼻

左右不分

......

睇完冇得即時同人講感想 冇咁完滿

我睇avengers 4都係自己一個睇

不要

咁又係嘅

冇人會望你

上連登分享咪得

唔鍾意迪迪尼真人化呢堆戲

再貼唔客氣

太陽咁猛好想幫佢除衫

講還講，唔好貼圖
搞到要洗眼

名？

個細路第時一定入到黨做

原創
Pixiv しゅは@お仕事募集中

Number?

cls, 依家d00後嘅小學數學學乜柒，講二十四小時制好似發現新大陸咁嘅款

thx

教幼幼嗎？

小學應該係學下方程嗰啲掛

睇到自己未來

逆女不會是你吧
放心

幾時派龜

一花二乃三玖四葉五係咩

月中吧

肥

五月

Become another person

上崎xx今朝推介嗰本好甜

從來不放伏

正喔 尊敬你

求百合本 謝謝

要等會員星辰起身

他起床了

+1

唔識用熊貓+2

美遊手足不見了

去了食女gpm8了

+3

是嗎？

有無人食過河豚
頭先youtube見到好似好好食

人生無希望嗰日會去食

會比星辰會然恥笑

怪怪地

Husky教我用熊貓

咁又唔使掛

Siu4

佢係新北市俾人拉咗啦
無見佢成日

台灣係性愛天堂都比人拉左, RIP

【母女重逢】16歲智障少女失蹤32小時 直擊與單親母重逢相擁痛哭

條女真係幾慘其實

搞幼幼底拉

慘係智障+遇人不淑？

慘
狗都俾人拉

Orange

係
男朋友？

其實用唔到熊貓好正常

其實我都好憎人欺騙人地感情
俾人呃錢都無咁嬲

所以我唔會投放太多無必要既感情

LM

黃毛正

啲感情留哂比親人is ok

發現美城曉爸打只貼圖唔格劍

呢度佢話事

依個區佢開的

社團大佬會唔會成日出嚟9up?

屎眼都屌爆你

大佬放過小妹

隻貓正過條女

想問呢隻幼幼幾歲

ok 你屌隻貓 我屌條女

睇落似6歲

寫實系畫風

去唔去海狗公園好？

等10月去

冇啦啦有人叫聽日去 佢生日唔洗錢 話同我share返
但係我唔係好敢玩機動遊戲

原來做現充嘅感覺就係咁…
梗係去

熱到仆街人又多

普通朋友非現充

呢個鐘數就眼訓

生日同行既人6折
佢又同你share返=3折
都ok抵去

不過聽日去就好多人
依加5月同6月生日既人可以係5月1至6月16內任揀一日去
叫你朋友揀平日去啦

利申：每年生日都會自己去海馬公園

咳到訓唔到

有冇食開枇杷膏

屋企有
但無食
頭先即刻食咗咳藥水

入廠

上星期日先睇完醫生
由佢慢慢好
咳親都要成半個月先好得返

so weak

55 岩岩放番出黎

食左女未

食完比人拉jor=.=

食左幾多歲

ng tell u

fine

起身搞基喇！

咁就過咗5個月

早

泄

u?

小さい頃から 夢に見ていたの
ピカピカかがやく キラキラ私

まけるなアル かがやけアル
アルミ缶の上にあるアル
頼れるアル 完璧アル
世界の副委員長アル

アル

大きく息を吸って 背筋を伸ばして
まっすぐ前向いて 笑顔カンペキ

私はアル 本庄アル
１組副委員長アル
戦えアル 羽ばたけアル
みんなの副委員長アル

アル

準備は出来たわ
１２の３で
スタート行くわよ
１２の３４…… ﾊｯ……
(１２の３４)

みんなのアル 素敵なアル
「アル」って何回言ったでしょう？
アルアルアル アルアルアル
ありかなしかでならアル

アル

プライドが高いのって悪いことなの？
小さな私をガッカリさせたくないの
もし逆に私を褒めてくれたなら
それが完璧な私かがやく私

まけるなアル かがやけアル
アルミ缶の上にあるアル
頼れるアル 完璧アル
世界の副委員長

がんばれアル
(がんばれビーム)
がんばれアル
(がんばれビーム)
みんなの副委員長 アル
がんばれアル
(がんばれビーム)
がんばれアル
(がんばれビーム)
世界の副委員長アル

アル

「私を誰だと思ってるの？
私は､世界の副委員長」
アル

まけるなアル かがやけアル
アルミ缶の上にあるアル
頼れるアル 完璧アル
世界の副委員長

頭先睇完秋田犬八千
睇到喊咗

渣ga
…

好睇

京吹出三期 賣屎忽都要all in 周邊

咁幾時賣屎忽？

想吃

你幫襯？

佢會

mo錢

甚麼

我個屎忽好貴

太甜了吧

甜品唔甜邊好食
剩係食一兩件應該無問題吧

呢個仲好食

好耐冇睇how to basic

條友食左藥冇以前咁痴線

請不要玩弄食物

比人捉左
而家呢個係扮緊佢

原來係咁

how to basic有病架？

冇病點會咁瘋

鬼佬做呢d痴線野好閒姐

win8 算唔算最失敗嘅windows?

me

算

仲有Windows Vista

幸運嘅我居然用過
依家其中一部notebook 係win8
極差設計

見到嗰start 介面就燥
一格格勁阻掟

唔知點解啲學校好鍾意用vista

可能之前用開vista, 跟住出左新嘅windows之後就冇錢upgrade掛，又或者懶得制唔想重裝Windows

vista正垃圾
8轉左8.1果陣好少少

京吹第三季
咁又j咗佢一次

打jer仔不好吧

對呀
已經回不到轉頭

Bba

見到麗奈嘅樣忍唔住睇哂
都係百合本好睇d

有無推介
想睇下

解除封印

感覺上本本差唔多
睇角色嘅話我會買實體多

都幾甜下

但係嚟嚟去去都係嗰d 少少悶
久唔久睇一次都可以嘅

對我嚟講=新世界

隻狼好難玩=.=

你廢

岩岩開始玩已經係咁死 仲玩唔玩到落去

死死下就慣

D格擋成日反應唔切

當音game咁玩就得

校服黎講，白色西褲應該算最戇鳩嘅設計之一

應該關布料事

見過女仔冇拉好底裙見到黑色底底

不會是cat girl級數吧

有冇人記得一套女主角係漫畫部嘅 俾啲部員屌嘅h漫

今晚痢贏 我即刻食屎

youtube 4k直播 load到lag lag地...

Liverpool Liverpool
Liverpool Liverpool
Liverpool Liverpool~~~~
利物浦奪得第六屆歐聯冠軍~~

有錢 4k

熱狗踢到食左屎咁

冇錢

階段勝利姐

條女對波仲好睇過場波…

好撚悶

一定係咁啦

免費睇既關有冇錢咩事

個moon 4k

隻mon人地寄存係我間房 我借黎用下

信你

事實 部ps4同個mon仲有幾個行李都放我間房過暑假 返到黎淨係留返ps4同mon唔拎走

ho

ging

要聽住歌睇唔係訓著都似

邊隊贏

未完場…

利準備贏

成班波撚=.=

一年睇一場

屌訓得

same=.=

以前一年幾廿幾場

same

瞓了

好夢

Morning

repost

好圖不怕重貼

.

瞓晏教=人生樂趣

起身嗰陣個頭會痛到不得了

你係咪瞓得太多

今日訓到11:30先起身

瞓少少或者一兩個鐘都會痛

廢青

早睡早起d fd?

九點起身兩點瞓

.....

香港雷暴驚告
有排delay

兩個女仔好正

兩個男仔都好正

[美國研究] 80%恐同「直男」看Gay片有反應

呢度都好多下。。。

カントク

發覺連登好多憤青都充滿惡意
用動漫角色做名會俾人話on9毒撚

where me去咬撚死佢

事實真係毒

派井狗repost死佢咪得

岩牙

唔洗你出手！

on9毒撚

俾link 嚟我去屌柒佢

on唔on9我就唔知，毒撚就一定咖喇！除左毒撚，仲有咩人會用動漫角色做名？

Ok呀
都係改名算數
呼籲仲用緊動漫角色名既手足盡早改名

毒撚改咩名都係毒撚咖啦！點都改變唔到毒撚呢個事實

大快活雞胸飯 蛋白質

無用過電子磅之後俾人恥笑
個個都一沉百踩
最後仲要用user name攻擊
低質到

咁都介意

咁出面班連登憤青都唔會知你係毒撚
因為user name就俾班人人格謀殺

決定以後都唔出公海講野
等有新ac先算

你都become了

你有冇入過廚房煮野食

Chok人都有份笑

who..

邊有咁高科技

手機台大佬，ho chi is

當年反井大聯盟

十年前既科技... 比人笑好正常姐......

公道d講
又幾好笑
不過笑我動物台手足就不能容忍

平時lab啲磅都可以放野上去再set0

老屎忽無用過高科技

柒左好閒姐 有咩好介意

初中無玩過磅
都係解牛眼
玩下本生燈
高中讀商科邊有得玩

估唔到被時代淘汰了

介意係俾人一沉百踩
人與人不能相兼愛

呵返

個留言太前 個個都睇到點都恥笑下
最緊要唔好再回嗰d留言 冇人會記得呢d野

上得連登多就會麻木

真 9成都係垃圾回覆黎

係
但係世界唔應該係咁

多謝姐姐

唔再覆了

唔係執咩

日本前農林水產省刺殺40歲從不工作的尼特族兒子

怕被斬

執咩？

咁日本app點課金

app store都itunes store兩樣野黎

怕

報咗社區中心既暑期日文班
好似幾抵玩
希望學到野

呢個12-13歲
目測

想被斬

點解啲人申請grant loan仲可以個個sem去旅行

g

Sem break*

我仲未出過國
屋企窮

窮遊

條仆街去完日本又去台灣

啱先出房去廁所 本身個鎖壞壞地 我又冇理由帶鎖匙 翻到黎佢鎖左我係出面

中學冇去grad trip?

窮極都要幾千吧

住hall?

一萬＝窮遊

回了祖國

不算旅行

屋企 老母仲屌鳩我呢下先慶

Burst the door

老豆攞是巴喇dup個鎖頭 老母叫佢收皮

有錢邊個想返支國
我又何嘗唔想去北歐

你間房既鎖嗎

用卡硬爆唔得咩？

系

北歐太離地了

分分鐘門都爛埋

用槍射就得
睇戲咁教

張卡爛你道門都未爛啦

英國人咁講得啖笑

邊隻鎖？

把槍唔夠勁會整親自己

用斧頭砍佢

英國得London係離地 其他地方都可以好窮

想去愛琴海

可惜係兩個垃圾國家中間

學到野了

00後？未見過舊時d鎖可以咁樣開？

我凈係見過用膠file開
禾孤陋寡聞

我都未見過 我好年輕

屋企呢隻鎖生曬銹
驚整爛張卡都開唔到

Grant loan=借錢旅行炒股

back to hell

慘慘豬

Y so fast

冇得再食蘿莉

其實我都有唸過用動漫角色名字做帳號名稱

冇車 1個鐘1班 橙

幾錢？我都想報

....去5日仲想典
矛錢挽甘耐牙

屌

用左幾多錢
我2月去都係玩左五日但洗左成皮

蘿蔔幾錢Q

最少一星期吧

有$

唔計住果d
剩係日日飛的 食野 買野 2000咁上下
你買咩買左成皮

520蚊 18個鐘

有錢係唔同d.....

自己飛去台灣睇下

佢call g又同要周圍講咩

原來是咁
去新北啦 it's free

我成日去都冇得食

呢隻糖好食哦

5日 上機落機都冇咗2日
3日可以做d咩...

去機鋪夾公仔夾左幾千

漫畫人D口味愈來愈重

shit!

講還講
唔好貼圖

本身係為左去computex先飛台灣

。。。。。我班同學去抽史萊姆都幾千

本身想搵雷姆膠買
但發覺一係我就有齊哂
一係就d一番賞比人炒到仆街

有個用盡運氣抽到最後一個萌王 之後就抽唔到野了

中到都好過冇

オフェリア……！！おお、オフェリア！！

佢本身想抽米莉姆

見佢地fail晒 唔敢抽

畢業旅行去過台灣 冇乜特別
再去都係去睇戲

正

飛去台灣睇戲

台灣睇戲都幾正 又平

鬼叫嗰陣日文屎 香港又唔上咩

引我射精

死得好慘

你睇開呢d? 你又會知道漫畫人d口味？

ho gay

第一頁就係 可以睇唔到咩

人工咁低 緊係平

唔睇

所以去台灣冇野做我都會睇戲

Chi sin =,=

其實係有諗過夜晚冇野做 去睇戲

5chisin-.-

屌！

返工成日畀人串冇女 今日個啊叔仲話佢個仔 中學已經啪啪啪

呢到都有現充…
根本避唔到…

好淫

仲有件有女鍾意都唔上既人

狗男女

唉…究竟自己前世做錯啲咩…

嗰條友真係要批鬥示眾

你都有人追喎

男同女點同
香港地有塊西豬扒都有人追

又唔係有女追

去台灣咪有囉！

你迫害毒撚

台灣唔興呢味

合法=/=揾到...

毒撚唔係要黎迫害?

駁唔到

台妹派帽多 搞到gay佬都多

講到港女唔會咁

毒撚社會底層...

建議人道毁滅husky呢隻爛口狗

你睇下........即刻迫害me...................

現充收聲啦

你又唔係毒撚

台妹嚴重咁多

明明me=毒撚............

都係紙片公仔最好唔會背叛

冇腦係咁
但港女呢?

會被NTR

我係鬼現充

yes
又可以鍾意邊個都得

你自己係要睇呢啲無辦法==

啱哂d 老婆A(B) 嘅人

好正 最鐘意NTR

Stop la

Ntr 先好睇

又媾到女嗰陣同我單聲

人地NTR你

港女好撚醒 遇到更有錢既先會派帽

see.............?

我真毒 冇女

？？？

人向高處爬有咩問題！

毒燃既友誼真係好脆弱

Y?

中山了現充就完了

傷害到好男人就有問題

咁咸濕都有嘅

駁唔到
咁傷害到好女仔係咩問題?

死現充

正喔

冇女俾人ntr

女仔轉個頭就有第二個人追 點會有問題

咁你果個呢?

ok

我都冇

ho
呢度出左個人渣

？？？？

Wallpaper engine 可唔可set到佢自動轉wallpaper?
隔5分鐘轉下張咁樣

我愛你

只愛紙片人…

工具人

睇嚟冇人會接受我嘅愛意...

uccu

狗會接受你嘅愛意

不了

dllm

做乜

其實點解叫親中野果d, 大部分後面都係有個括號嘅

乜嚟

你問你自己咪知

老婆a(b)

中野二乃(加藤惠)
中野三玖（綾乃）
中野四葉(文乃)

喺戲院睇到0咗嘴
嗰陣仲諗做咩瞓喺屋企路中間
睇睇下發現原來係自慰

不親中

親共嗎？

我都想直接叫中野三玖

不了
咪屈

咁癲
未睇過fate系列
遲下補返先

加多個老婆c呢？

咩料

夜晚晚想食譚仔

[c] !

[急] [法律L入] pk老豆要告我媽

特別的加密技巧再度出現

仲要有人幫佢加返密

又要加密了

呢個加密法仲煩過平時

but u using-.-

型d

沒有了熱門

想養

雪乃係g係公廁

奏兄，下午好

人間有情

嘔心

香港？

上崎xx ps4有冇咩鹹game推介

我冇錢買ps…

戰機少女啦

mo pc 橙鳩

冇中文版==

Very sad

抵啦

下==

==？

PC刀有中文ps點會冇==

咁要由邊隻玩起==
咁多隻==

重生1->2-->3-->VIIR

J咁多細路女要還

抵啦 唔開心SHARE

係你地班人J細路女 唔係我

朋友十幾日無搵我了

好鍾意呢個畫師

比人拉左

首先要有朋友

日日都有新圖

你有女 收聲啦

又冇左個朋友🚬

佢會唔會唔當我朋友了

邊有女

玩命
想點死

嗰兩個大學生等打靶

the Chinese authorities continue to try to erase all memory of the time when they almost lost their grip on power
這就是中國

屌啦 睇過但唔知tank man 呃邊個 緊係扮未睇過 \|/

唔係㗎佢地而家已經好醒
承認有呢件事但係係學生打解放軍解放軍迫於無耐先還手

學生將軍方逼到走投無路

我都想要呢種病

會斷J有咩好…

叫雞啦
高質650有交易

有醫生會醫好

老司機有咩好路數

有好介紹？

你係祖國食鬼妹啦…
仲要咩路數…我問返你轉頭就差唔多

唔嫖係我人生宗旨！
電子妓女另計

出旺角山東街嗰頭行吓，好多高質素

d雞仲乾淨過拎貞節牌坊

雖然我都認同太宰治
但叫雞始終唔抵…

搵個愛你嘅女人

依個啱你

吹氣mary仲貴過叫雞…
我揸自己個肥仔波打J仲好啦…

鬼佬都唔識多個仲話鬼妹

你借對波比我揸，我幫你打J
ok？

一個人無自信，就連原本可以做得到嘅事都變成做唔到

比d信心比自己！fuck the 鬼妹！fuck the bicth！

邊到等？

都係唔好
我幫你揸波，你幫我打J
mk？

聽曉一席話，勝讀十年書！

都係個句
邊度等？

吾日三省吾身，為人謀而不忠乎…

可唔可以當我無講過…

毒撚最忌有自信

我知道呢到有好多會然都需要呢件野

有機會識鬼妹 我都想

Poly 好多喎==

有撚咩=.=
去外國讀周街都係

舊hall見到好多==

點可以控制自己嘅衝動消費

唔買

搵個有錢男友包養U=DONE

又岩啵

認真
每次冇買限定版 過後好辛苦
不斷不斷諗 直到買返先可以停

你有工返 怕what

then my solution=better

係 食飯拍拖洗費=叫條仔畀晒
自己啲錢咪可以嚟買野

反而我冇咩消費欲，覺得生存到已經好好，成日都諗住想做廢青

唔好講笑啦
每次見到d 錯過咗嘅嘢寧願食炒價好想買返
但其實有同冇都唔係好大影響 特別係限定版送過d咩CD呀嗰d
但係個心好唔舒服

impulse purchase
等一段時間冷靜返落嚟就得……

好彩做開窮撚 唔會瘋狂買野

寫輪眼

反正都係弱智先用apple野-.-

有初步plan
非伸手黨

大佬

去幾多日

PANZER VOR!

痴線post

應該九/十二月會飛
十二嘅話想去年末c96趁下熱鬧

頭尾計埋6晚
行程寫咗係本簿到
不過手字核突廢時貼

999

屋企人？朋友？自己？
同行者睇唔睇動漫嘢？
我同屋企去就係飲飲食食多
毒撚frd 就三日老秋都冇所謂
自己就未去過東京但應該會試下河口湖一日遊睇下富士山